鬥慘大會

大家可唔可以分享吓現實好慘/好黑仔嘅經歷

親身經歷或者聽過其他人發生嘅都不妨講下

等大家知道有好多人一齊慘緊

被逼出咗世係人間地獄

我明

腳指甲綑晒黑邊

就快瓜柴，都仲要返星期六

細個俾老母打一路打到中四 之後拎刀斬我 而家共處一室 後來自己賭錢破產 淪落街頭 訓M記渡日

好慘 但俾人mon住 唔方便講 更慘

訓M記渡日但有得充電上連登

剛才唔知BB大咗便，仲爛嘅。衫、身丶地都有屎。

讀緊mental nursing miss 分享咗一個case

自小比老豆性侵
家境清貧
讀書不成
誤交損友
18歲比人搞大咗個肚 生咗個仔
個老公輸錢着草 留低成百萬債
結果個女仔患有嚴重抑鬱同自殺傾向 打算個仔彊18歲就自殺

呢個夠唔夠慘

彊字打錯 夠字先啱

慘。諗起之前睇到個新聞 黑警強姦自己兩個女搞到大女有咗生埋個女先俾人發現。

唉，點解大部分慘案都係related to sex⋯⋯

快啲剪啦⋯⋯

我明，我都係要返半日。收工即再訓半日，咁就無咗一日。

啱啱揰到腳趾尾..

方便嘅時候再講吧

試過踢到門框 腳趾尾骨裂

痛到喊

早幾日帶貓女去絕育 返到黎心臟病發 肺積水心衰竭前日走咗 8個月貓命

聽過人落床都撞到腳趾尾骨裂
好脆弱

普通 慢慢好番d

nope 人生已完

戒賭啦

屋企離婚
同親戚反面
我又無乜朋友
份工又pk

無女無錢無朋友

老竇退休先俾人加租
焗住家用要比多2000

Exactly, 17:00起身

踩到Lego

無錢
出世

想無痛咁死

想早瞓畀屋企個死肥閪講電話嘈撚醒

我唔眼瞓

一個朋友都冇

人人都有壓力，關鍵只係點樣面對。

早2日我有位不太熟的工程朋友跳樓去左（應該係被迫辭職）

今次係第三次我的同事/朋友自殺

第一次係最震撼，隔離partition 的同事係公司開窗跳樓。佢跳果晚，我收工果陣仲同佢say goodbye

第二位跳的同事（唔熟），因為中午果陣拖左好耐先肯跳，搞到要封路，仲上埋TVB新聞。

唉，好慘，巴打你公司工作壓力係咪好大？

阿媽啲朋友 大好家庭一家四口
一齊去完轉旅行，懷疑食錯嘢，個阿媽免疫系統冇咁好，番到香港發咗一日燒，走去睇急症點知暈咗就無再醒番...真係好慘

頂左8年，最後2年工作環境更惡劣，
上司更變態。
終於轉左工

新公司都唔多正常，
但情況比之前果間好好多

吓......樂極生悲......唉

咁落去唔掂喎生存生活開心係好緊要

然後個個都安慰佢啲屋企人話咩「都好呀，個天都比你地去埋最後一次旅行，留番個美好嘅回憶」屌聽見都傷。有時真係一個擁抱勝過千言萬語...

講得都預左俾人知我乜水
我老婆外遇大左肚，我戴左綠帽而家個仔都生埋出嚟
已經搞緊離婚
我老豆老母又唔知做乜一把年紀學人離婚話要賣樓分家 夾左我係中間
公司因為肺炎又好似撈唔掂咁就執 準備又失業
我本身仲有層樓一個月要供兩皮
真係好撚大壓力驚自己頂唔住走左去算撚柒數

越諗越傷心，唉
呢個世界真係好多悲劇